記住係因為抗爭先迫到政府派咁多錢收買人心！

話俾藍絲聽！要多謝抗爭者！
繼續抗爭！

岩

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！